經過今晚證明左香港警察。。。

香港警察真係污糟邋塌
話佢地係狗係侮辱左啲狗
同埋⋯依家係前線既香港人真係好醒好抵讚 無中計
記住圍ok
但係千祈唔好衝
香港加油！